artigo trinta e seis os fundos existentes na data da promulgação da constituição excetuados os resultantes de isenções fiscais que passem a integrar patrimônio privado e os que interessem à defesa nacional extinguir se ão se não forem ratificados pelo congresso nacional no prazo de dois anos 